[車區] 車路士 vs 阿仙奴 2

屌你老母煙狗!!!!

點解咁易卑人起到腳

Sarri out!!!!!!!